bmw 118i 波棍有個彩色m宇

其實寶馬m系有咩意思？

m for mother

Fk u mother

M sports

M for taobao

M for Michael Jackson

made in china
呢個必定架啦

M for MK

M for Mercedes Benz

M for McDonald

m for menstruation

m come

M for mo money

認真答你，M for Motorsport